今晚香港人打香港人, 出去一定要上晒傢生,保護自己!

淋病今晚出動飛虎隊,国安,鄉黑新義安, 黑警,
四周圍斬人殺人, 製造社會亂像, 就可以借口戒嚴取消區議會選舉!

如果你哋今晚堅持黑衫黑褲出街, 一定要帶行傢生, 幾人一組, 重要set暗椿防陸衛, 暗椿行動要以致命一擊, 幾秒內行動完成.

黑社會等撚左你好耐

周梓樂手足頭七

他永遠都是停在22歲
你甘心他走得不明不白嗎

留意大陸已"撤僑", 除咗nds, 中資人員都撤埋, 今日自由行完全消失! 香港肯定開大片!